Virtual Youtubers討論區（267）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

lm

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

Sifar（シファル）『Dis-topia』 Music Video 【オリジナル 3rd 楽曲】

【祝・12000人】6分でわかる緋惺 オリジナル曲編【#音楽を止めるな2 お疲れ様でした】

♫ 目抜き通り covered by ヒビキ・バイソン and 八瀬すずか 【 椎名林檎＆トータス松本 】

Lm

好中二

有時覺得佢好似ロボ子
【歌枠】小悪魔がおうたでみんなを癒す

LM

有冇最新木口藍黃tier list

啲心豚全部都痴撚線㗎

LEVI唱加旋

她只想回b站而已

有乜理由要退

物語真係bingo了

其實呢個榜不嬲都冇計到原創曲，係下週先開始計埋

好撚尷尬

睇到都覺得好大恥力

Last Christmas 我結識咗你

你都唔差

心心留唔留檔？ 聽埋公主去睇

咁撚多罪袋

elite Lm

原來莓媽係TWITTER問左句有無人得閒,就突擊歌回
仲打緊機時先發現唱緊雪之華

公開處刑到用兩個心豚合體一齊公開處刑

Rushia原來想玩bio RE2 3
fucking Gapcom

之前未玩完咩

如果真係希希退，係咪應該退會然保平安

正喎 湊唔知有幾多人聽呢 咁メリッサ就冇得全曲上榜了

學到野

今日套衫超靚

唉 睇錯左牙希

自己諗啦 你啲香港臭錢都可能唔想要

退返上個post尾
rushia以前都講過nigga啦

想知真假未課多個台幣未知

今集鳩到爆炸
等睇俄羅斯拍枱gif

無喇無喇，今次係咪要變爛祭？

最好課一個台幣 一個港幣 一個人民幣

寫住HK果啲可能有一半係獨輪車黎

會員咗?

公主唱歌很可愛

賺佢錢轉頭一陣唔順佢意就搞鳩你了，不了

Paypal有冇人仔

利申：冇注意

非黃即藍

True
唔係既可以話肥希見同一個acc一齊課
以為課錯左

台幣都可能係獨輪車

chatroom keep住有人叫佢同個唔知咩蛇足玩cr cup

美元都可以係啦

佢哋鍾意全世界都可以獨輪車添

apex台有成萬人睇

我估RainDrops同Chronoir啲原創歌會上榜

點解會喺嗰度入Michael屋企

俾你估到就唔係rushia啦

はあちゃま依家嗰個真係頂唔順

好波

之前有次三萬同接

中二病全開

https://www.youtube.com/watch?v=sTcvNTQS86s

https://www.youtube.com/watch?v=bJD2wtXcIRA

推呢兩首

rushia做賊潛入人哋屋企行正門

3萬係邊次ちーくん定打比賽

FBK塊面咩事
整容失敗

蛇足好似幾多黑歷史？而且仲係同加藤純一好fd咁
利申：冇乜點追開歌い手，唔係咁清楚

咁無計了

god knows bingo師

好似係ちーくん

choco老師畀心心捉住個樣好正

發現公主都算多會限, 一個月至少三次

貨$89.64一定唔係

扮ゆっくり

件衫

做賊都要光明正大行正門

法國依家興唔鍾意邊個V就打到佢變藍就得
水系聖女例外

有錢都唔要

我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！

痴撚線 玩到michael隊冧富仔

又唔同 起碼今次有人比出咗證據先 唔似神父反moons咁

上面果首聽過，幾唔錯吓
但下面果首太過賣腐feel，而且首歌唔係咁啱我口味就冇再聽過（我只係覺得拖個手咋嘛使唔使搞成咁樣呀

小千都俾BOT洗

呢度會唔會有人想打到會長變藍

你當輝蛇死架？

rushia用拳頭真係好勁

都講咗佢近戰無敵

LM等一陣8點鐘同tama之間嘅羈絆

咁比$5呢？

～〇〇ここに文字が入る～ #अंडेकाआसन

免費仔

會長每日一篇(1/1)

會長有野講

coco新會限

今日初號機玩咁耐

空媽live

會長又有會限

求會長會限翻譯

涼菜

仆街 呢頭講完冇會長睇 果頭就會限信

空媽

Sora 要人

求翻譯師
死婆連機譯嘅機會都唔留俾人

空媽live要人

應該都係多謝支持之類嘅嘢

學miko出CoCo日記

會長又有新圖

Therapy

會長下次可唔可以打英文

原來グウェル同不破湊（唔計琴日嗰件）有第二件衫㗎咩

好窒

都話佢有上開連登

仲有幾耐免費仔做

想知LetHerGo出道講廣東話定日文?

會長叫你唔好死住

話說係咪讓左路

準備好切腹未

一見到有巴打想死
即刻出手阻止

覺得自己就黎變會長gachi，聽唔到把聲唔舒服

你貼上去嘅日文果篇都錯

唔怪得頭先牙心好似趕收工咁樣
SC都唔開

MIO完全唔讓
不仲喇

鳩

真係好似鳩

大家一齊變啦

會長send完會限就即刻係free chat蒲頭

空媽個live 30fps都好似冇

垃圾HOLOLIVE，大佬都咁嘅待遇

憑我自己搶番黎既同接點解要讓！？
屌你老母🖕🏻

黎緊個LIVE點算

會長每日一篇好鬼似長輩圖

唔知咩事但我會支持你！
等你番黎再同你結婚，比你做我第五個新娘

佢話過唔想俾fd知佢係連登講乜

你係咪睇緊niconicoyt好似冇事

就係youtube

呢個問題你要問LetHerGo啦

睇到了淨係空媽個模lag

呢度有好多人單推佢

sora bb

空媽都係得萬幾人睇
Ho狗失格

me LetHerGo number 1 fans

三家姐

唔知有免費PART掛

空媽呢個live係咪用左啲奇怪方法運鏡點解可以咁廢

每日關注LetHerGo 幾時出道

大家開始習慣咗團長唱歌
就會覺得空媽太普通

this is holo

似係有啲effect令到佢隻人lag

個模仲要LAG

一近鏡就lag到on9

嚴重懷疑佢地為省錢請intern黎做啲重要位

火雞終於同Gura collab
仲有下期Holotalk 係FBK

免費仔已死

英文比較好

我想講佢啲pan啱啱果首有半首歌唔係center位
乜個台有好多人好難追咩

梗係講普通話
主打中國人市場

我課左SPWN

cover 3d team真係食撚左屎 同2434差幾皮

駁唔到

gura幾時同本社合作
一姐既時間表真係咁難就?

個live仲要唔平

虹粉

by草青

呀雞係咪要全攻略木口

免費仔cam

對holo貢高要求既
已經好過之前
睇個款似係請多左人揸鏡頭但走位無夾過

係
包括Homostars

SPWN好唔好啲

其實我好期望holo係企劃同3d技術有新既突破
而家holo好多野都好耐冇變化，基本上靠班v臨場發揮先做到咁勁

時間表難就定個人本身難就
among us都玩到啦
one hour collab有幾難

會長除外

GURA打開音驚
其他驚都係廢,一玩就虐佢,到時會好尷尬
雜談節目好考英文/日文能力

用緊4G, 開720p

火雞話會搵會長
不過唔知係咪門面說話啦

我估係語言+毒撚鯊怕生保

睇佢請d人係向緊呢個方向
但短期內想有大改進真係早d訓好過

Haachama cooking最安全
而且一姐有話想上去

期望cover做野係咪諗多左

咁佢本身日文咁差
同佢合作嘅真係好少

Homostars

都幾肯定一姐黎緊係同小學生collab
但我諗佢地應該傾緊玩咩好,真係雞同鴨講

我覺得係gura太毒
ame同心心咁尷都合作到

繼續拆彈/ 51 / overcooked

小學生咁鍾意抄功課應該係玩拆炸彈

話時話火雞隻mario sunshine已經連續兩個星期都延左期

其實玩果隻51合一小遊戲最好

haachama都叫識聽得明
其他人連句英文句子都講唔到
真係I don't speak English la

唔好啦掛

chess

曾幾何時HOLO 3D領先2434
宜家就廢到仆街仲成日出意外

係咪俾人搶咗啲STAFF

Those guys r very very gay

原來有啲咁既時期
係咪講緊2434剩係得l2d既時候

我覺得好似上次死狗玩拆彈咁都幾好
睇說明書果個要跟番對面講日文/英文

You are shark!
Shion English!
Gura cute cute cute!
Shion is cute!

好大機會真係咁

狗式英語真係好撚cute

跟住就應該會係FBK主動搵Gura

1個鐘裡面會重複幾次

仲有大把支那仔仲睇緊HOLO
不過全部都係唔出聲偷偷地睇

但之前火雞講過會教鯊魚講日文

咁易教到可以溝通到就好

火雞唔講佢地星期二玩咩

捉棋

睇下果d用紅SC'罵'會長就知

隻野真係幾正

已經打左兩個鐘

座長個馬戲團講左成個月都仲未開始整

佢好似講過唔夠料做槍所以用泥

上次好似整左羊羹工作室+41x41地基

中文？

For フルーツバスケット

岡崎律子

岩岩兩邊3D起步時holo 領先好多
彩虹個時穿模好嚴重
結果依家彩虹3D黑科技 乜柒3D都捕捉到

日文都有打倒

星川同蝦玩恐怖game

尋晚睇露露都覺得啲3D好靚

咁我又唔覺彩虹3d好黑科技 係好過cover咁解
兩間野啲motion capture對比起game廠其實都只係好小兒科

連咩牙3D都屌打HOLO

有冇睇乒乓波同健身球
我覺得下次係棒球或者閃避球

にじくじ時代既3d真係慘不忍睹
個時望holo既3d真係靚到傻
雖然呢家我都係覺得holo既3d係比較精緻

咩牙3D有冇lin

個時睇到都cringe 到仆街

holo啲模係靚啲 但係出到黎得30fps又捕捉得差有咩用

咁又唔可以同game廠比既
應該同歐美既電影比可能好d但兩個後期處理都用好多時間

oh no

唔係講緊哩個咩?

風格好特別 幾正

柒左 sor

咩牙唔係上面咩

其實而家2家都係用vicon,建模果D有時都係果幾個人
以mod黎講其實holo果D係冇咁易穿
其中一個原因我覺得都關人設事,振袖同長裙冇咁多
其他小道具既捕捉係睇佢有冇需要同想唔想去做

個hashtag好似係印尼文

我覺得cygames 啲3d幾靚
不過佢地冇主力搞vtuber

食完飯發現公主會限痴左線

咁我冇整開我唔清楚 不過見到小道具個下真係mindblow

未死過

cygames

所以期待佢地啲企劃會好啲

兩個都係咩牙
我唔知七海巴講邊個

Azulim

收收地皮
播完動畫第二季可能會復活都唔定

其實有時唔一定係3D模/mocap問題
直播最大問題係一堆Networking + Server要專門公司搞
應該虹同木口都係比錢搵人做

出到隻驚就有人睇架啦 不過出到先算

唔係 咩牙=mea 星乃=星乃 咩

心心玩俄羅斯方塊之前好廢
唔知而家進步咗幾多

唔係好慣呢把AI聲

星期日有得同牙雞睇電影 正啊

唱緊嵐の中で輝いて

有另一個星乃...

？？？collab?

尋日睇im@s灰姑娘9周年生放
見著美穗3D化個精美程度 , 即刻覺得cy認真要玩holo同彩虹真係鬥唔贏

課金課出黎...

不嬲都唔同次元

初期都唔差，不過係越黎越靚同順

所以有時我都唔知點叫好

我推果個mea 同Lia 巴推果個係同一個
但就同糕sir 推果個mea 唔係同一個
雖然我鍾意mea 多過mea
但係mea 都幾好
有機會都想睇多d mea (可惜佢唔留底)

咁gem company呢

moona

頭兩句仲睇得明
第三句開始

要睇左最尾果句先明到第3第4句

我都係

驚爆危機

小學雞同狗 爭老婆

其實真係可以考慮聲優做埋v

都唔錯
可惜喺巿場上都係爭唔到一個席位

第3句第1個mea係指星乃mea,第2個mea係指神樂mea
第4,5句既mea係指神樂mea

爭乜呀，死爭爛爭最尾咪又係去番我度

有人翻譯左個hashtag

對抗鹹濕大叔嘅方法

好似玩緊數獨咁
要留返條尾去推返上去

睇到老師打個堆咩牙 好似有五胞胎咁

睇過心心以前d tetris片
好似唔算差
但打倒星街就難d

Babybabybabay

會長會限又出咗信

SORA大佬個LIVE又一次證明HOLO 3D好廢

mea mea mea mea mea mea mea mea mea mea

完。

仲有8分鐘就撞車

心諗撞咩
先醒係撞阿女

Thx

一定睇ひま唱歌可以bgm

等睇兔貓一齊叫koro san

隻隻Boss歌都超正

食個梨先

今次一定有羈絆

星乃會限

無吃梨吃到無感覺都唔好話自己係百鬼組

holo奇蹟世代

火雞首新歌500k了，死神果首都就1m了

要$200 月費PLAN先睇到

隻爛貓識郁 感動

桃鐵開波

依家係en

Tama個過場有少少fail

完左了

完 唔驚撞車了

邊首butterfly

復活

三家姐又接工商
雖然冇睇開佢
但佢把聲真係好好聽
好治愈

最近記念歌回開好多 我好開心 好多人fol 佢

町田都開波了

一年後佢地會變化成點

唔錯不過我今日先知佢地三個原來係同期

死剩把聲

洗唔洗咁搶口....

Tama成日都同其他歌回炒車

全員bottom left

大型peko虐現場

搶口....

係其他人成日撞tama車囉唔該

100年

咁惡係咪想鬥搶口

所以咪同其他歌回炒唔係炒其他歌回炒

GuildCQ有回答提問。如果有剩餘資金會投入營運。有贊助的人可以進同一個伺服器玩。

個SER要爆了

Shut up and take my sponsor
但我個skin未準備好仲用緊steve

夜王国

點解nene會限直播都有咁多dislike

ｌｍ睇player互拆地盤

替玉行道，警惡懲奸

如果係普通台轉會限就正常

可能唔俾出現政治口號

ンゴ同空星玩讀劇本

？？？

我反而覺得唔會理你咁多
但唔比拆人野就真

頭先會限傾到喊 班人仲畀負評

替玉 有其他意思
唔差氣笑咗一下

好嘈

話說聽晚水開生日台

今晚睇Tama先

自己都唔記得左

第一次睇tama無個種老雞味 ok

提醒一下啫
畢竟台灣仔多

你老母就老雞

夾到60萬

「 替玉 kaedama 」是「加麵」的意思。「替え」意思是交換、預備，「玉」可用來指球體狀物，在這裡指的是一團麵，所以交換一團麵就是請店家加麵的意思

學到野

打句gfhgsdkm都冇人明咩意思啦

03鋼鍊

jm9 我又無指名邊個 你唔俾我話tvb老雞呀

若被傷害夠

老人會

V界阿叻

屌

TAMA唱就做一隻狗唱得麻麻

以釣魚嚟講呢句低質左啲

覺得比唔夠感情？

對上一次記憶係班尖M團翻唱
聽到成隻game棄咗

たばこ首歌真係好好聽

係未睇過唱得唔多

Cls 傻女個chat 全部都係點P

其實係咪大富翁玩法

若被傷害夠 就用一對手 痛快的割開 昨日詛咒

啱啱瞓左冇跟到 到底發生咩事
我見普通傾綿花糖仲要係會限唔應該有咁多負皮先啱

咁快出銀次

睇黎今日都係動畫歌

似以前果隻電腦版

又叫人夾點P

乜事，冇聽

又想抄經

好鐘意嘘
下首會唔會唱Again

比猫教壞了

唔係得14dislike咩
撞空媽個live掛

正 首首都係經典

想聽森巴拉征服者個首

咩事呢又

重以為乜

台Ｖ

會限丫嘛 所以覺得好怪

大驚小怪
不過喊又咩料

雖然知會限黎講dislike算多，但見到14個真係笑左

ちま把聲真係好靚

純粹想話 點解人哋會限講自己煩惱講到咁感觸 仲咁忍心負皮落去
搞到大家誤會咗以為好大件事 sorry

臭雞都唔講得 動物台獨立左呀而家？

有原神工商

AGAIN練緊
等多排

阿女最近練低音歌?

你釣得咁低質，想知有冇人會上鈎

十年內嘅歌唱下magia好喎

人民幣

低音進步左
無講有無練

召喚草清

Darker than Black

DTB

木口人疑似藍就比人屌到仆街
虹人原神工商就當冇事發生

係咪唱過 好似有印象

JK(3周目)

黎Slamdunk我都唔奇怪了

人民幣真香

木口人自己都日日鬥黃
邊得閒理出面

又講原神 不如返去7x度睇個時啲論點啦

想tama唱封神演義首Will

鎮魂曲

我屌呀
唔係屌佢賺人仔
而係會長一事唔多唔少都反映左支那既行為有幾噁心
呢個時間點仲接支那工商
比人感覺佢對支那行為既漠視、寬鬆同縱容

阿女十年前係小學生?

昭和JK

變埋做私人

彩虹啲人會唔會根本就唔知會長單嘢

係既話笑死

佢段野唔係講緊彩虹吧

仲話唔係老人會
又係十年前

掛住搵人民幣
邊度會理呢啲小事

貓物語

9年姐

個個擲骰都咁勁

又大戰嗎

無睇開鷹宮
但印象中佢成日玩原神

化物都老人?

其實係 我地老架啦

都係化物語
不過係最尾放喺網上配信果三集

好似intel出事amd會唔知咁

起碼驚爆個啲先叫老人啦

係物語系列太長令你有錯覺啫

邊有可能 AMD一定恥笑intel

小學生個台
成8萬5人睇

shion佢地同接85k咁癲

幸運兔

有狗兔喎

你話佢地唔知原神係支那game我都會信，但⋯

hey hey

阿仙奴出事曼聯會唔知 你信唔信

老實講依度堆廿尾夠識唱最舊個堆動畫歌
JK無問題

好黃

天使真天使
今晚錫啖佢先

好心你幾廿歲人咪......jpg

就算知都唔代表佢哋覺得會長單野會關佢哋事
你見ho 雞喺會長出事後都叫過春想玩原神
佢哋就係政治冷感到一個點

終於返黎現代

北海道開台冇人入去屌佢？

笑咗青真係風趣

有兔已經坐底3萬啦

打上花火....
完左依首再叫我

理都唔撚想理佢
班台仔都當冇事發生過
屌黎哂鳩氣

呢到我諗過半數人都追緊歌回唔想理條戇鳩仔住

而家成85k，鬼佬啱睇桃鐵咩

播雪花都睇啊

好羨慕

桃鐵日本仔啱睇

日本仔坐底都50K啦

日本本土都有呢個數啦

有狗兔真係玩乜都唔影響同接

識睇日文應該幾好睇
唔識睇日文既真係唔知做緊乜

Hachi 第一次game stream大家多多支持

彩虹

根本唔關HOLO播咩野事
根本TVB黎

最鐘意睇real fight

公主比人追擊左咁耐 終於有位反擊

ho 雞 係邊個？

sister's noise

麻麻地fripside

咪火雞

居然有人唱呢首

仲未見到反虹聯盟出現

呢隻game係buff黎架 唔係debuff

Kiara

hima好注重要做点p以外既野

隻魔界戰記RPG 淨係記得個陣開唔到SER 等左我成個月

又電磁炮

以為一堆人都唔識結果見到整容第三次嘅成瀨鳴

Chatroom 97%日文
兄者弟者直播桃鐵都9萬人睇緊
隻驚喺日本好紅 雖然我睇唔明玩緊乜

公主反虹第一人 走得太前

唔係OMR已經算係咁
好似電磁得一首歌咁

咁公主係咪變公主

依家先知佢都叫clarie

係得2首
其他都少人唱

今日無咩BINGO歌
好C服

外國人真係睇唔明

冇人講?

公司有同事玩 而且唔止一個

最鍾意嘅late in autumn 冇人唱雖然係副歌

最尾估tama會唱紅

你講多次?

sorry無心，唔好狙擊我

大和號

咪大富翁
係多咗啲卡幫自己同跣人同埋有條仆街仔跟係其中一個人後面陀衰佢，仲可以推比其他人。比人話咗係友情破壞game好耐

只要修女唔玩原神就得

繼續超炮

一開始我以為兩個係同一個人黎

燈到

係唔係啲咩鐵路公司模擬經營

桃鐵係大富翁D朋友
利申: 冇玩

大富翁

基本上冇關係 純粹係大富翁

佢成日突擊，好難追

見到佢諗起唯花
唔知點解唯花好似好耐先直播一次

識貨fS2期神曲之一

咁都得，改個咁鳩嘅名
等我仲以為桃太郎開鐵路公司添

lin 等我D多個

以前用開Jdownloader，而家唔知work ng work

446隻嘢終於開始起

無追擊你既意思nanora，唔好誤會nanora

咁佢確實好多桃太郎要素
同埋佢行法好自由，真係好似鐵路咁

一齊聽Dark Knight唱歌

IDM都唔得，JD都係類似方式
應該都俾YT封埋
但y2mate嗰類網仲download到
我覺得YT應該係純粹加多咗啲嘢
等啲程式detect唔到個video

nanora係變色，唔係兩溝喎

Google 完
製作人同隻game嘅都有故事性

最後都係嗰句
Fuck You Konami

Bingo

化物堅老，睇下依家都無人用新房風
45度擰頭
利申：老人

屌 原來係konami

屌 宜家係咪唔係聖德太子唔俾睇v

果4個人得佢開

感覺好正 同平時比好似幾正

上面成班唔想認老

仲以為佢要唱川田/kotoko點知唱中出

邊個嚟㗎？

HOLO工商好似密左咁多咁 係咪我資歷淺

solo仔

無左中国市場就快執

高質過holo嫁

尾水

倒貼先有得玩
就嚟執笠㗎啦

近排又上新聞，龍心後sub又爆得咁快，係都唔出奇

夏娜三季都有幾好聽嘅OP ED

無原神，就快收皮

夏娜堆歌咪話聽係聽過
但未開始唱

的確係

睇夏娜既應該過百歲

id都接得密咗
本社嗰啲直頭多到痴咗線
兔仔同三家姐

最恐怖唔係發現原來之前彩紅玩原神一直唔係工商咩

連貓都有

Holostars
有同FBK matsuri Choco玩過Dead by Daylight

我想講係佢哋兩個特別多

元祖羊Among us

係喎突然盲腸

好少可兔田玩運game玩到咁慘

係 之前我同橙巴估係工商先咁多 結果唔係

製作人又係唔妥konami啲人黎
好似因為老任搭路
早幾年個系列先復活返

佢地兩個接觸率最高好正常...

TAMA一唱番佢熟既歌就黎真

藍變黃係好事黎 唔反公主了

倒貼都肯玩，玩到原神俾工商
完美示範自貼跪求工商
好似係

雖然好想大大力咁屌
但都係慳返啖氣好過
廢事又俾人話引戰

半個鐘之前強運wor

想呢班gay lo勤力啲collab 比多啲糖我食

又係fly me to the moon 同country road

原來倒貼 係真㗎

差50就9萬同接

條片有廣告, youtube唔係會講明嘅咩

之前葉個tweet似係

ちま唱fly me to moon 好正

桃鐵好撚悶

多o左時間貼貼係好事

70%工商係中国，依家無左，執笠啦。

叶同RION對原神係真愛

佢自己係都要搭直升機
就咁行應該都就快到

彩虹獨佔中國市場 贏曬

好記得去長崎係會去一轉眼鏡橋

真心睇唔明，又有公司名，又有地方名同路線圖
但又唔係模擬經營，竟然只係一隻大富翁

就執架啦 等陣啦
等到共產黨解放台灣HOLO就執架啦

可以齋屌二代聖女
反正虹人唔干涉到自推係無傷
應該係

比支那仔hack左AC?

N年前玩過桃鐵
貧乏神會留咁耐既咩

睇夜景同埋食蛋糕

89,858 人正在觀看
•開始串流時間：78 分鐘前
應該呢排都會比桃鐵轟炸

SSR隻野係咪準備隊住掃吧佬

Moona LL組曲

中間會加個AT 力場

夜見同翔哥都係

總好過原神轟炸

DBD高手

兔消失左

夜景OK啦 人好撚多
蜂蜜蛋糕做手信基本上冇死 一定受歡迎

年尾要清工商,
工商多數都係比一段時間內要做,年尾清都好常見

Solo Star
Dbd 做鬼Rank 1

唔好再講了

提提大家一陣miko會限

但係高汁

想講啲嘢但係會好大段 都係算啦

SSR隻嘢好似都幾大隻

9萬了

唔睇桃鐵了 睇唔明

去睇黃月算

大富翁咪又係地產佬買地起樓，桃鐵變鐵路公司啫

wherever you are

兔田社長午夜潛逃

ちま真係好正

俾埋會然了

歡迎修女巴用美聲直接屌9我

有人要破產鳥

桃鐵同MC 想俾邊樣炸多啲

終於出曬名了 好滾動

你指一直係同一個人後面
如果係既話就只可以講佢唔好彩一路都係離目的地最遠果個

自

桃鐵係我PS其中一隻最鍾意既GAME
好睇

佢玩DBD Among us呢類好勁
但係FPS類game勁廢

MC起碼睇得明

我覺得mc好好睇

かなた陣間玩outlast

仲係跟住佢

邊個

Junna d歌真係好岩tama唱

共產黨解放台灣先定hxh結局先

禾駁5刀可以點算

賤兔係東北搭直昇機飛去關西
之後下一站去左北海道

蜂蜜蛋糕其實幾難食

大家明點解要寫個服字俾公主巴未
睇四個女人玩都可以悶作咁，何況solo

屈到

佢仲睇咗4hr+

我其實都睇左一排
會都入埋

moona得5k同接

咁辛苦先離開東北

服

我拎返公司都算受歡迎
我就覺得OK啦 比其他手信都冇咁死甜

六花唔係唔睇啊嘛？

算多啦

5K仲嫌少 雖然真是唔錯

燒山:聽歌就唔會去VTUBER台啦

5k同接(得)

89k

睇小兒麻痺玩 當笑片睇

頭先上咗一陣90

桃太郎9萬人睇緊= =

我想被修女屌我多d

識日本嘢應該睇得開心
架仔都鐘意睇

我地好似唔識棒球去睇實況野球咁樣

睇到好眼瞓

下代macross歌姬

假鳩屌C眼

兔同狗同貓可以有咁強既破壞力

日文廢聽唔明tama講咩情報

SHION

3期生玩 肯定10萬UP

Id嚟講好到不得了

公務員開50首歌耐久

詩音起馬貢獻左1千人架

痴線
50曲耐久配信

終於APEX

頂唔頂到 平時兩個鐘已經極限

詩音邊有咁少平均同接應該高過貓

咪係
之前幾百咋

點解好似冇咩sc定我lag左

kanata 玩outlast

跟50音排

又唔係啲咩大日子
冇咩人俾錢都正常嘅

我pc都lag咗下

佢真係忽然勤力左好多

係時候換機

係連燈講野要反向咁講

不了，打機有ps4同switch

賤兔

KANON

兔係咪要乞食

係東北龜太耐

最近TAMA都開始OT了

PEKORA阻住條路

g chi未

屌你老味首時刻歌真係好撚好聽

應該想補償返嗰場live筆尾數

你又話退左會然

同意

Tama 好似下星期日準備唱50首

怕佢太辛苦

唔係真係要佢賠呀

ちま喊左

ちま做咩無啦啦喊

ちま

感動

由半年前開始睇 8萬人到依家 一直都諗住佢一定能夠出名 之後嗰八個半鐘歌回一路喺度聽一路見到人氣飆升得好感動

未夠一個月續返

2個鐘先3年

仲有3年先玩完
要玩多個半鐘

我反而想同修女喺埋一齊
然之後畀修女睇住我畀メリッサ騎
ntr 修女

tama end
轉台聽返chima

佢休息左半年之後可以爆到上去太好

人魚個歌回比WMG搞

メリッサ性別不明㗎喎

我就係果時之後開始留意佢

你被我騎算啦

復歸後我先追 見住佢一步一腳印 全靠實力好感動

tama幾時可以出名

THIS

我都得

IS

一個都嫌多啦suppose支那人唔應該上youtube 死翻入去啦

有實力得黎真係好QQ

Moona果隻咩歌黎

真

係 少蠢 好萌又有活力 一到唱歌成個人爆發出嚟嘅感覺好正

繪海歌

Love live D歌

桃鉄90K

止まるんじゃねぇぞ……

めあ今日もかわいい

聽幾多次都咁好聽

唔好唔記得佢係'狂犬'入面既'狂'

想再睇吉祥物合作

半年唔夠可以有今日咁,已經好順利
而家只希望唔好心急,慢慢黎

フリージア真係好神

神父做咩事?

睇緊佢清唱

TAMA彈琴?

咁做咩嬲

冷笑話大賽冠軍

朝早?

我點知 你問我

原來haachama整咗pizza

9:00AM=夜晚

兔玩撚完

夜晚既交樂唔=夜晚做

開波

馬家軍頂起來

轉台聽老婆會限

佢個bgm真係好好笑

燃到射

兔好撚慘

之前睇過佢玩呷醋 嚇到shiba唔夠膽返歸

佢已經比Uru仲熟首歌

8000人睇，太誇張了

35個背景360度

這就是Gachi的力量嗎
10分鐘10個紅SC

抽蛋大爆死不嬲都多人睇
睇人仆街最開心

差唔多成萬人睇
唔洗再幫她拉票了

飛天pizza

岩岩好 chima 讀緊SC

大大個座長頭

虐兔同理

祭抽APEX不嬲多人睇

以為跌落地再執返已經好搞笑
haachama示範成塊pizza拋出窗

都少人過依家kzh玩apex

睇會限未

推
Push

聽緊，睇緊祭抽apex
但我不玩apex的

Miko好女仔

朝巴打唔打Apex ?

隻兔不停向下發展

兔接得多工商比人B害

差人幾多?
未去座長會限之前好似都係差人一億

佢一個鐘前唔係第一架咩轉左台一陣變到咁潦倒

嘩屌

咩驚

holy shit

公主連結

Matsuri

個衰神一直唔變
仲要變大衰神

屌...空歡喜一場

仲諗住狗衝

一張圖引哂班咸濕仔出黎

紅

全世界虐兔

點解馬自力今日會多左一個零

我地仲有櫻花革命

原來fake嘅
諗住落街狗衝

桃鐵分流+睇人仆街最開心

高質

又話夏色玩Apex冇人睇
依家成17k同接

抽蛋=/=玩

Virtual Youtubers討論區（268）

仲以為獅白會起喺五期生天台

好女仔

Figaro 好撚正

我都係開住桃鐵聲 再睇apex抽蛋

冇玩過apex 點解祭抽到金色都冇乜反應咁？

梗係

2300

好似係紅光先係最高罕有

Yuna Tama真心推

而家仲有人未玩過DOKI DOKI

Tama Yuna 好女仔

信個件都白痴 冇玩過都一定睇過啦

Just Monika

一萬九千

係咁升

已經十三萬港紙

佢之前有因為apex抽蛋爆紅過一次

ark廢人

我都未聽
去左飲酒

負11億

抽卡buff
之前抽apex係人生第2高sc
特色係 佢係咁叫人唔好再課 d人就狂課比佢

炎

啲sc好賤 $2434 Hololive最高

Figaro都想玩桃鐵